經過今晚我有少少嘢想講，跪求所有勇武和理巴絲入嚟

首先想大家共識，我哋無本錢輸。

捉鬼
鬼係一定一直有，唔會捉得哂
你知唔知點解銅鑼灣啲鬼會蒲哂頭出嚟拉人
係為咗要我哋心魔去分化手足
令你不停懷疑隔離嘅人係鬼
但好想講，真正鬼邊有咁易俾你捉到
今日俾你捉到好明顯專登俾你捉

我自己認為有鬼唔緊要
知唔知點解藍絲咁on9我哋咁叻，係因為我哋識獨立思考
我哋無大台好多嘢要經自己去諗去度
呢個正正係我哋優勢
有鬼係身邊咪由鳩佢，無需專登捉，只要自己知自己底線，清楚自己應該做咩，理撚得佢？
記唔記住621警總隻狗自己鳩衝前線無跟

機場
我絕對認同塞佢老母
大家都可以一齊自省下有無地方要改善
我哋兩個月嚟唔係下下都行啱棋
就係不斷try and error
大家唔記得咗啦？

而家要諗嘅係後續
818民陣吹咗大雞，點樣可以俾到信心大家再一次一齊上街，呢個好緊要，係用嚟打政府一大巴，話佢知勇武和理絕不割蓆
點樣打跟住嘅輿論

最後記住
1) 唔好俾自己成為自己討厭嘅人
2) 勇武和理缺一不可 勇武為矛 和理為盾
3) 不指責不割蓆不分化

未輸㗎屌你哋，共勉之

自推十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

輕鬆十連

自推

求推

推

五大訴求，缺一不可

多謝巴打幫推

光復香港，時代革命

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進